呢件野2手值唔值錢

朋友接左個 job 幫人掉垃圾, 想問下呢d 野2手值唔值錢

google 過1手全新個價就好貴, 但係睇specs 應該好落後, wifi 得 N , 唔識 I.T 野淨係知個 brand 係龍頭

去新高登2手有無人會收. thx

好似好堅咁

5k, ok?

去ebay望下2手幾錢囉

有無人知呢部野有咩用

hkd 5k 1 隻

堅定流呀

堅 你唔放比佢既話可摸耳比我 我都出5k

咩垃圾都擺上黎

科大用緊呢隻AP

你條link 3602
3502再平d

有咩用

Ap姐

Cisco有出電子磅

當5舊都好喎, 有成百幾隻

拎去新高登會唔會收

1k同你收

我會拎去新高登放, 有意自己去果到搵

睇下有冇人學CCNA
有人可能要黎試野